<resources>
    <string name="app_name">Evaluasi Group 3</string>
    <string name="name_docter">Nama Dokter Spesialis</string>
    <string name="description">Deskripsi Dokter Spesialis Penyakit</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Dokter Spesialis Penyakit Dalam</item>
        <item>Dokter Spesialis Anak</item>
        <item>Dokter Spesialis Saraf</item>
        <item>Dokter Spesialis Kandungan</item>
        <item>Dokter Spesialis Bedah</item>
        <item>Dokter Spesialis THT</item>
        <item>Dokter Spesialis Mata</item>
        <item>Dokter Gigi</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Dokter spesialis penyakit dalam adalah dokter yang memiliki spesialisasi untuk
            mendiagnosis dan menangani sejumlah masalah kesehatan yang dialami pasien dewasa
            atau lansia. Contohnya adalah masalah imun, penyakit jantung, diabetes, hipertensi,
            penyakit pencernaan, penyakit pernapasan, dan penyakit ginjal.</item>
        <item>Dokter spesialis anak adalah dokter yang memiliki spesialisasi dalam mendiagnosis
            dan menangani pasien berusia 0–18 tahun. Umumnya semua penyakit yang terjadi pada anak,
            baik masalah fisik, perilaku, hingga kesehatan mental, akan dirujuk ke dokter spesialis anak.</item>
        <item>Dokter spesialis saraf adalah dokter yang bertugas untuk mendiagnosis, menangani,
            dan merawat penderita penyakit yang berhubungan dengan sistem saraf, mulai dari otak,
            saraf tulang belakang, hingga sistem saraf tepi. Dokter spesialis saraf biasanya menangani
            pasien stroke, infeksi sistem saraf, tumor yang tidak bisa dioperasi, penyakit autoimun
            yang menyerang sistem saraf, kejang, gangguan gerakan tubuh, gangguan otot karena kelainan
            pada saraf, migrain, demensia, dan neuropati perifer.</item>
        <item>Dokter spesialis kandungan adalah dokter yang memiliki keahlian khusus di 2 bidang, yaitu
            keahlian seputar kehamilan dan proses melahirkan (obstetri) dan keahlian seputar kesehatan reproduksi (ginekologi).
            Bidang obstetri melayani semua hal seputar kehamilan dan melahirkan, baik yang normal maupun
            yang bermasalah. Sementara itu, bidang ginekologi melayani keluhan terkait kesehatan reproduksi,
            misalnya masalah menstruasi dan menopause.</item>
        <item>Dokter spesialis bedah merupakan dokter yang memiliki spesialisasi pada semua hal yang
            berkaitan dengan prosedur pembedahan. Anda bisa berkonsultasi dengan dokter bedah jika memiliki
            benjolan tidak normal di bagian tertentu atau luka yang tak kunjung sembuh.
            Beberapa kasus membutuhkan dokter bedah dengan keahlian khusus, misalnya pembedahan jaringan
            kanker akan dilakukan oleh spesialis bedah onkologi, sementara pembedahan pada tulang akan
            dilakukan oleh spesialis orthopedi.</item>
        <item>Dokter spesialis THT adalah dokter yang memiliki spesialisasi untuk mendiagnosis, menangani,
            dan merawat penderita gangguan telinga, hidung, dan tenggorokan. Masalah kesehatan yang bisa
            ditangani dokter spesialis THT antara lain adalah radang tenggorokan, radang amandel, sleep apnea,
            sinusitis, infeksi telinga, hingga tumor di bagian kepala dan leher.</item>
        <item>Dokter spesialis mata adalah dokter yang memiliki keahlian dalam menangani masalah kesehatan mata.
            Selain melakukan pemeriksaan mata, dokter spesialis mata juga dapat memberikan resep obat atau kacamata,
            dan juga melakukan operasi mata. Masalah kesehatan mata yang biasa ditangani oleh dokter spesialis mata
            antara lain adalah masalah penglihatan, gangguan kelopak mata, iritasi mata, kelilipan yang tidak kunjung hilang,
            atau penyakit mata terkait usia, seperti katarak.</item>
        <item>Dokter gigi adalah dokter yang khusus menangani masalah kesehatan gigi dan mulut.
            Ada beragam masalah kesehatan gigi yang biasanya ditangani oleh dokter gigi, mulai dari gusi berdarah,
            gigi sensitif, gigi berlubang, hingga masalah bau mulut kronis. Dokter gigi juga mempunyai spesialis bedah mulut,
            spesialis gigi anak, spesialis ortodonti, spesialis penyakit mulut, dan spesialis prostodonsia (gigi palsu).</item>
    </string-array>

    <array name="data_photo">
        <item>@drawable/dokterdalam</item>
        <item>@drawable/dokteranak</item>
        <item>@drawable/doktersaraf</item>
        <item>@drawable/dokterkandungan</item>
        <item>@drawable/dokterbedah</item>
        <item>@drawable/doktertht</item>
        <item>@drawable/doktermata</item>
        <item>@drawable/doktergigi</item>
    </array>
</resources>